50蚊上5000 可以嗎？(16)

中q

頂，miss 咗

中唔中？

中啦 叻仔

幾多倍

中到應一應

跟左pq冇跟q

中左$2000..

似水巴好癲

多謝巴打比我幫你含撚ok?

似水巴

上次100倍pq跟唔到 今次又跟唔到

中

頂到完場plz過關

lm

中左波未派彩冇錢跟 一跑完就派 屌

流球點睇
對面傷咁多都先開齋

都冇即場睇乜鬼 叫bee入多球好過

七星拱照點睇

伏撚曬 日職..

Bee 入未

shit 瞓咗

係冇買9

黃蜂3:1未

認真睇馬未

屌好sad...黃蜂咁都斷

唉斷黃峰真係on9

差少少 過關

買左10$幸運時代w 博佢爆冷

集氣齊羊啊手足

中啦唔洗成

跑咩

6 7 3

買咗位置

多謝巴打
我又亂買波輸曬的錢，又要靠你地追

羊

樓主好波
屎忽痕搭埋隻7

謝支持 十拳不在 me頂住先

唔係都有錢收咩?

有 1千同5千嘅分別囉

都要感謝似水巴,下半場一開始就叫哂糊.好神奇

已收錢 多謝水巴 有咁多已經好滿足

呢個賠幾多

五百幾啫

拖左似水巴隻 3號

嘩

Fat fat

針

屌一跟就針 有冇咁黑仔呀

今日割禾青了

贏完大錢多數都係咁

依場輸到喊

跟埋下場

屌我上場冇跟 一跟又針

係咁咖啦
我好明白你感受
仲有小注中 大注炒

跟實

跟
豬埋唔玩

齊羊last一場

7 1 10

多謝巴打

搞掂 有得繼續

買重2號跑第4

多謝似水巴

多謝水巴

位置Q係咪兩個賠率乘埋

自己亂買唔中嘅冇cap出嚟啫

回返未買馬之前

到底三重彩係點買，成日見巴打贏好多

唔係好識馬 巴打下次可唔可以開前貼飛參考下

要派了

我係上上落落，結果冇乜贏輸
主要跟實兩位巴打，老虎蟹都兩個膽拖全餐，怕爆冷

上一場嗰幾千未追返

要兩個膽都中定一個？

其實7拖唔拖到隻10

兩個都要中

點解次次似水出3隻 你都可以揀中贏個2隻做膽?留意左好耐

冇揀中嗰啲場冇貼啫，唔通貼出嚟講多謝巴打咩

2 4 7

依場睇中12，冇買
希望唔中

🥺🥺想入group

oh yeah

想呀？
咁繼續想下先囉

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

祝羊

同路

好想試下買100蚊100倍獨贏

唔玩了

10號仔？

反正輸淨100

你倒輸返錢？！

有幾出奇

未追返數啫，依場又輸返少少咁囉

贏左廿蚊 星期日繼續

隻3號去咗邊呀

算啦直屌13呀win算輸埋可以休息一排

*號

早抖

尾場都敢買雷狗

個個唔買先好，升水再中埋

諗諗下嗰500應該留返嚟屌波

係囉 點解你咁鍾意買馬

真係貪過癮咋

你中左啦

有錢玩波了

水巴今日英超點睇

曼城 入球大 點睇

又比你中到

睇其他一野轟落去 我都度緊
得$500本

我睇緊拿玻里

主場喎 主其他啦

回到pk

鬼鬼地

唔諗了

1.86了

兩倍都遲咗入了

勁

繼續上

今晚仲有冇

Nba烏雞

2:1玩到2:6

mola mola

自從尋日條過關衰左之後又得番6$

入錢重新出發

頭場點睇? 燕豪好難唔贏喎，贏唔贏到兩粒先係問題

今日自己嚟，由50上5000第一條，只有呢50

買你對家先

第一條過到半關
第三條90+1第四

可以戒了

仲有十蚊，買14半全場和主

巴打買咗咩？

細細地試下咋

對贏分番啲畀小妹

水晶官嗰場踢緊？無攻勢？

蒙特快啲入多球穩陣

針ed

買錯對

中咗嘅話今晚重新振作

0:1

收手喇

未派係正常？

係

似水巴今日有冇心水

無

呢度係隨意分享心水？

澳假要2球先半格
skip算

盤已轉，2球全格

今日有咩心水

頭先入左1.5/2無耐就轉1/1.5 祝我好運

我都係..... 2.2入

1:1

2:1

初盤讓咁深都覺得伏
轉盤又衰貪心要左
唯有一齊集氣屌到墨爾本城再入

31

入左客ng

Keep住集氣
入多粒等買-1.5/-2手足收全格

集氣

墨城快手入多粒！！

恭喜

派錢

樓主好勁

跟哂
謝水巴

贏多40$可以跟似水巴買盤

似水巴好野

橫濱

跟晒盤贏 但輸即場角/大細波

今晩繼續

多謝水巴 墨城水手都中

繼續跟

跟華倫左添，希望有運

試下入多粒

同樓主對左

唔跟就贏到笑
不過垃圾盤我係唔會再跟

水巴好旺

你講呢句之前就係嘅

一場唔中都係旺㗎

笑撚左

橙

幾時教下睇馬

大阪臭腳搞乜鳩呀
集氣追和

飛腳

一上場就被人入兩粒
臭腳真係攻強守弱
等反cup
利申買咗客勝 2.5/3大波(其實唔知傻咩唔直接買3.5)

有機追和的 加油

上呀飛腳
追和都夠

30

絕殺 妹波

好波

Cup佢

水巴點睇禾夫斯堡？

讓得有d深

04??????呢隊垃圾都贏到法福?

6仔水 咪搞笑ok?

咩係7號 23號？

六合神都有水

唔明呀

想知樓主開頭果50$呢家推到幾多

跟足輸到7彩呀

可能引退

十拳巴

點解！

連登名已改🤫

咩名

用起底

你又去搵十拳喎

改左名，變0巴

兩場都對家入

1:1rb

李斯特城對家盤好唔好

關心下嘛 話晒兩位巴打幫左我唔少

十拳巴係味上左岸

Rb gel得未

Ok

04臨尾香

屌 04 俾人秒殺

唉甘都絕殺 輸曬

垃圾真係垃圾 dklm

發夢

得返百，想上返一千

40上左200

試過用30上2000

ching 求教，點解會派完彩冇啦啦反而會少左錢既？

想戒賭？

介賭啦
派彩係你嗰日贏嘅錢，咁你有d買完又輸架嘛？

水巴訓緊？

但個日應該淨係輸左10蚊

要拎落投注站比番啲職員 唔比好大獲

30308...

你認真扣下你嘅成本，咁你淨贏幾多？

明啦，thx ching

.....315

老母西 連登咁多弱智西...
簡單小學數都未撚識

咁快手

兒登係咁

戒毒啦

*賭

上面cls

係 上到200開始買盤
個陣好順 而家上連登跟人買算

今日大賽日，好睇

梁嘉俊個仆街可唔可以咪再爆冷

感覺第三場佢繼續爆冷

真係爆冷

跟咗你 因為你呢句

梁嘉俊wor 三甲不入

所以冇錢

第一次買單t得21蚊

買左1win 熱門真係曬氣

第5場1號p

跟下隻13

大賽日真係好好賭

你都無俾料 今日無方向

多謝水巴

我巴基拖左你隻鷹雄

達龍驅拖你隻好好瑪

大軍閥拖好醒神

中曬🙇🏻🙇🏻

Fatfat
鷹雄好似最fat

水巴你讓我下沉
水巴你讓我哭

屌

志在4方我dllm x2

不要再説了

DKLM

cash out 才是錢
一到三百五即cash out

我重灰
想買位置Q變咗連蠃
自己手快快拑錯制 唔見咗兩舊水

Gun

炸撚左

點解我唔明水巴講咩

我都唔明

1:1先啱？
球探 捷報2：1錯？

巴黎 3:2波贍

無人屌波

屌你就有

個tg channel 冇左啦？ 可唔可以比個條link我

同求tg link...希望Ching幫幫小弟

有冇人聽日all in巴？

頂 150倍

場波cls

補時俾人隊2粒係咩玩法

冇睇場波 有冇人知發生咩事

最後90分鐘，11打10都俾人連入兩粒，絕殺埋

打少個都可以反勝

人算不如天算， 激死似水巴

假波囉
有乜理由踢成幾十分鐘都唔識入波
後面幾分鐘就入兩球
咁每場波踢5分鐘得啦
踢乜9 90分鐘

似水巴睇黎都要休息返排呢排啲波好鬼

好難相信唔係假波

Cls加時3分鐘入兩球

試下串返條幾百萬既飛啦

似水巴今日玩唔玩馬

玩

齊羊

買q定 place

樓主比咩今場

Any tips?

跟！

似水巴唔玩波喇？

500推
1.澳職3.5大

唔見tg有 miss左

Missed

-1

有無人察覺明亮買啲角好高水，成日都兩倍以上。所以咁難中?

利申:好想佢回本

多謝捧場

3倍 thank you

屌 無跟先中😭

多謝水巴 候格辛特🙇🏻🙇🏻

莫迪咁都冇和 失敗
奧特冇讓和失敗

20啦

頂撚住

幾時來個50推

華拉 cashed

似水巴今日有冇馬水

支持似水巴

水巴

Gchi 水巴

水巴齊羊

Good job

無tg 可否加密放水係度

13/12/12/12/8/3

多謝 🙏🏻🙏🏻

謝信任

似水返黎了

多謝水巴

琴日法蘭克福 今日FC東京🙇🏻

咁快10

信念

2:0

3-0

仆街跟左

中了應該

多謝似水 回血

講緊邊場

山雅果場

開左新channel咩 唔見有出呢場水既

呢排成日買讓和既

好過買盤

讓和都估得中真心勁

其實你咩時候會覺得贏1球

跟

連中兩場讓和可惜自己衰多手串其他嘢

我又買左屌 唔跟車咁貼

sir

希望有奇蹟

針一場

好耐冇睇得100蚊

流水巴打你最近既命中率點解變到成篤晒咁,不斷斷,係咪出左咩野事

留名

差小小

真係差少少

g持

G持

gchi

支持

兩日豬500 求似水了

來多次吧

似水巴唞翻1，2晚再嚟啦 g持

似水今日買馬？

無睇到

打多個都俾人追和

命中率低到變左人咁 流水巴係唔係做左收數佬？tg 果個轉左人？

100%係咪反手

跟唔到

有跟呀似水巴

都太蚊水
落唔到注呀

有

冇錢買，幫手集氣

有呀

有人跟馬水呀

等緊似水巴馬水

已經好快都跟唔切

有冇tg link

最後一分鐘send出黎
真你咁唔到

祝你全中

水巴又中！

又中